英國會議員克汗：政府該立即就香港問題實施制裁

外交部：等埋發叔

克汗